12號二讀三讀，12號先行動會否太遲？

對唔住小妹第一次開post，平時好少用連登望大家高抬貴手，但有啲說話想同大家講。

首先感謝大家願意行出嚟，就算為打卡乜乜柒柒都好，超過一百萬呢個數字無可否認係真實存在。辛苦大家！就算冇出去行嘅，有心關心但冇辦法參與嘅都唔要，但希望之後唔吝嗇自己嘅力量。

講返正題，12號上午約11點開始開會，但眼見連登好多人話12號罷工罷課。講真我係林鄭我恨不得香港人淨係敢係個日罷，因為佢只需要係入面開會，但班賣港賊投過半數嘅通過票，佢嘅目的已經達成。佢由頭到尾都冇打算聽民意，說好的會下台？佢連正面回應講一句都冇，繼續走3場show笑笑口對住大家。

係嘅，12號嘅行動係必須，而且行動必須升級！但係如果實行嘅日子放係12號會否太遲？我認為個嚴重性未夠威脅政府就範，雖然我都係紙上談兵，但我想借今次出文提出啲問題等大家考慮點樣改善我哋嘅行動。如果係罷工罷市，11號開始推行更佳，要有個結果話到班仆街中共走狗知大家團結嘅力量。以賣港賊嘅風格佢哋一定唔會理出面發生緊咩事，佢哋只會要求差佬㩒住示威者，埋沒自己良心講各界支持送中條例。到時呢啲理性抗議已經冇用，所以一定要提早實行。但都有一個問題，今次資詢只有兩日時間，實在太短廣傳到俾各界。我相信如果有組織肯帶頭，要實行好大機會會成功，但需要大家嘅努力同說話打動其他人。琴日嘅遊行有超過一百萬人，我相信大家見到晚上政府嘅回應都十分唔甘心，一定有人願意企出嚟。

另外有一點講，琴日嘅遊行大家係好和平同遵守秩序，但係冇帶領、冇組織真係好似一盤散沙，人再多唔團結都冇用。群龍無首，好多人行到尾都失去目標唔知可以做咩，好多人企係到等，企到攰肚餓就走。我唔知依家仲有咩人可以取代或有身份成為代表帶領我哋，但我認為必須有呢個人存在，願意犧牲嘅人為大家企出嚟。到今日為止，黃之鋒仲係我好敬佩嘅人，我知道佢就算係入面參與唔到大家，但佢心仍繫香港，仍然支持緊我哋。

我自己唔係一個十分高政治參與嘅人，同梁天琦佢哋比更係顯得自己微小。但我都唔想退縮，今日嘅香港未夠五十年已經被中共壓迫到咁，到真真正正變成中國城市個刻先喊自由已經無補於事。我唔希望再失去依家僅存嘅自由，更唔希望見到以後後悔嘅大家。求下香港人唔好再做溫室小花以為條條例唔關自己事，當燒埋自己身邊嘅時候，唔但止係毫無預兆，更加係無法抗爭。

對唔住第一次開文講呢啲嘢，可能會俾人屌到仆街，但係仲尻up到嘅自由已經變到好珍貴，我唔想自己後悔。

香港人加油！

一早講左，但無乜人理

等到12號先行動恐怕太遲

612二讀,90%會係5點前投票通過
垃圾會係廢,一定過硬,
如果通過左圍同沖垃圾會既意義係咩?
但我又好肯定好多人係諗住612等5點收工先去,
即係過之前一定唔多人,所以好難沖入去,
但當等到5點後人夠多既時候,又已成事實過左

所以大家有冇諗過如果611當晚冇事發生=612收皮?

[612認真討論]如果611當晚冇事發生=612收皮

12號罷工既話，11號夜晚應該可以衝？

發夢見到一個情況 12號佔領立法會 咁咪開唔到會

我唔係咁睇 主要係睇12號大家番唔番工
開緊會衝入去先有用
未開既臨時轉場 半夜清場咩都得

我知道好多人發現呢個問題，但冇人開文講，所以由我講！希望更多人知

推呀

但係罷工除咗係為進一步行動，都係要有個結果話俾班賣港賊知漠視民意嘅後果就係成個香港一齊冧

你要佢地唔返工,仲難過叫佢地11號收工來留通頂

睇下當日佔中就知,好多人都係收工先去佔領區

Je vous remercie de tous vos efforts

香港人奴性太重，但都理解好多人有家室有人要保護，其實係好兩難

已經有人號召12號罷工，我會響應！

多謝你

希望大家幫手推

Push

其實人群當中係有領袖
只不過佢唔可以現身，而係人群中低調咁指揮

11號夜晚的話會驚太早

｛捱得夜既到時瞓夠啲，唔洗急住出嚟，等到十一二點先嚟接力，如果唔係凌晨好易俾人清場，日頭嗰班真係會體力不繼，要靠人支援到天光｝
Quote翻之前見到其他巴打講既野
12號早上一氣呵成會唔會大贏率啲

馬上就要實行不合作行動啦

岩岩見到朋友share 黎，唔知like 唔like 好，其實多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

推
雖然唔知點樣香港人點勇武先會贏
但咁樣不失為一個辨法
另外，希望被黑警影咗相果d
沖之前做定不在場證據先